check咗選民登記未呀！！

登記咗兩個禮拜都未有通知

我同你差唔多時間

6月17登記咗都未收到回信

你睇下有冇

無

岩岩睇完 6月22寄 而家仲未得
淨係得當時個reply email

仲未有